【慘案再現】足足30幾年...車仔未試過如此慘...

0-6，車路士在伊蒂哈德球場被曼城狂屠血洗，除了尷尬的比數，車路士製造的幾項輸波紀錄，顯得更加恥辱。

在今場比賽之前，車路士在作客面對「big6」中其他5個對手時，已經連續6場未能獲勝，如今，車路士將作客對陣「big6」連續不勝紀錄擴大到7場。在這7場作客比賽中，車路士2平5負，戰績慘淡，成為名副其實的強強對話「作客蟲」。

今場比賽車路士開場24分鐘就被曼城攻入4球，陷入極為被動的境地。算上第24輪作客0-4輸給般尼茅夫，車路士已經連續兩個作客丟掉4粒或更多入球，而上一次他們在英格蘭頂級聯賽連續作客丟4球，還要追溯到1990年12月。也就是說，這一次車路士打破了塵封近30年的尷尬紀錄。

另外，0-6的比數也刷新了車路士近30年的慘敗紀錄。不只是在聯賽當中，算上車路士參加的所有賽事，球隊在29年來都未以這樣恥辱的比數輸過球。上一次車路士以0-6或更慘的比數輸波，還要追溯到1991年4月被諾定咸森林0-7擊敗。

是日笑話

Player Power > Daddy + Sarri